33000入過貨的你，還有坐貨嗎？

牛市啦